做緊乜

推

食女

點食

你平時點食

講到我食過咁

等下啦 timing啱就會黎

幾點先

幾歲先

12碎

咁唔怕啦 打住飛機等

幫人打開

準備做家務

你又係貓頭鷹黎？

你之前話病左 好返未

睇緊連登

瞓

之前係半內弄傷4次
睇緊兩間脊骨治療診所
因為疫情已停睇，有一間仲係預繳咗錢
唯有自救，自己每日拉筋，明白愈痛地方愈要面對，最痛地方拉耐啲，不過要慢慢拉一歩步加強
而家已可以做返瑜咖，漸漸康復中
之前痛到拐下拐下行，而家間中就著行，未完全康復，就算唔可以完全康復，只要唔太痛都會接受
只要接受到痛或不便係身體一部分，心情就唔會差

笑著痛比燥著痛好

搞咩整傷4次 做運動？
勉強無幸福 唔好亂黎 會好返既 慢慢黎

兩次踩到狗尿跣腳
一次拗柴
一次街上俾人代硬物碰到 係意外
全部左腳傷

袋硬物

有無剪隻狗賓周
咁又真係幾唔小心 不過呢啲我會好得返 唔駛咁擔心

唔會剪

Why not

佢唔知會整傷我
唔會罰佢哋

亂屙尿都要罰

係家人開頭冇教好
而家已太遲

咁要剪你家人啦 佢地唔乖

佢冇得剪
女嚟

打機打到隻眼好攰

咩game

人中之龍 你有玩嫁咩

冇
我玩有深度驚

手機農場驚都話深度- -

係

唔用錢玩就要計數

要玩得叻需要腦快丶手快，部署周詳

幾時同我鬥手速

應該唔夠你快
年紀問題

你覺得我幾多歲

感情臺個個都話自己18-22

你似屬鼠或虎或豬

星座已經難 呢啲仲難我12碎

屬豬
你好似12月20日生日

我9up
岩岩果句唔好信

你喺2017年12月20日開咗個生日post
誤差＋－ 1日

你追到咁舊既po啊

冇追到
係記得

咁無聊既野都記得 幾時讀返書

冇可能返讀
小學都未畢業，冇嘢可返讀

果啲咩專業課程呢？

多數冇興趣
有興趣或需要的已經自學咗，例如同狗狗修毛

有無諗過呢啲做職業